#Proyecto para testeo de programas apliacion de conceptos basicos del desarrollo web del lado del servidor
#El proyecto fue desarrollado con
 NodeJS (https://nodejs.org/es/about/), 
 Express (https://expressjs.com/) y 
 MongoDB
#Para el versionado se trabaja con Git (https://git-scm.com/download/win).
#Pre requisitos
 Para la ejecucion de la aplicacion se requerira acceso a internet.
#Autor-Consuelo Choquetarqui.




  

